好彩黎明行動冇人搞貨櫃碼頭果邊既路

你地知架啦 物流中心咁多運輸咁多貨
如果塞哂葵青荃既路
想反工既入唔到去碼頭
有幾多貨送唔到落鋪啊
門市開鋪都冇撚用啦
仲洗做生意咩 經濟仲搞得掂？
真係好撚彩冇人搞果度

sorry for p牌and sorry for 1999

唔好啦， 我網上濕平完訂咗好多嘢要運過嚟

咪推

唔好咁做

自殺就有份 斷自己糧食之餘個邊無交通走

咪撚好似我咁樣推
因為我係p 冇力

推推